搞強姦金出嚟嘅人 - 肥龍

玩o靚妹仔嘅時候，個個o靚妹仔都叫佢做uncle